一句講晒，Michelle Obama定Michelle Reis？

Michelle Obama
Michelle Reis

Michelle Obama

Michelle Reis

一定係揀 Michelle Reis！